%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Betriebsmittelkennzeichnung}\label{chap:betriebsmittel}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/BetriebsmittelKennzeichnung.png}
    \caption{UML Diagramm der Betriebsmittel Kennzeichnung}
    \label{fig:UMLbetriebsmittel}
\end{figure}
Der Aufbau der Betriebsmittel Kennzeichnung ist in Sktion \ref{chap:Betriebsmittel} beschrieben.
Das UML Diagramm \ref{fig:UMLbetriebsmittel} zeigt die umsetzung dieses Aufbaus in der Grammatik.
Das Betriebsmittel Kennzeichnungs Objekt besteht aus der Funktionsbezogenen Kennzeichnung und der Produkt Kennzeichnung.
Der grammatikale Aufbau dieser Kennzeichnugne ist in Sektion \ref{chap:umlfunktionsbezogenekennzeichnung} und in Sektion \ref{chap:umlprod} erklährt.
\clearpage